靴里拉警告列強小心曼聯

曼聯中場安達靴里拉警告英超前5強小心紅魔鬼，因為下半季曼聯將會捲土重來。

摩連奴領導的曼聯現在於英超排名第6位，但在24場比賽之後，只落後次席的熱刺5分。

曼聯已經在聯賽連續15場不敗，靴里拉指前5列強都會留意到曼聯的回勇表現。

「聯賽前6隊加上愛華頓，這7支球隊的競爭非常激烈。大家都想打入前4，不過我認為曼聯現在處於一個非常理想的時刻。前5球隊都知道曼聯正在追趕上來了。」靴里拉說。

靴里拉對上兩季都入了9球，不過今季上陣21場都未入球，一直在尋找入球。靴里拉說：「每個人都想幫球隊入球，我也會努力嘗試。我會盡力爭取入球的，記得首季起腳8次便入了8球，但有時你命中目標，有時不會，足球就是這樣的了。」下輪比賽，曼聯將在周六鬥屈福特。()

易食指數

改文

派膠球員

堅過石堅

致命靴里拉

京京了

蛇仔

警告！

除左令神奇隊長38秒拎紅牌仲識啲咩

又有新警告王

厹

感情台

🐶

小心曼聯會笑死你

今週升上第5啦

好撚京京啊

【咖喱篇】今周傾乜：英超4哥睇好邊隊？
利物浦上場威到盡，大炒同市宿敵愛華頓4粒，繼續坐穩第4位。今季個勢咁好，唔通紅軍有機入前4，踢歐聯？唔好咁老定住，小心曼聯殺上嚟！
曼聯𠵱家差利物浦6分，都係兩場波嘅差距啫，紅魔有機會追得番。紅魔本身前場好手眾多，就算莫耶斯只靠兩翼傳中嘅落後戰術，靠朗尼同尹佩斯嘅個人能力，都足以贏唔少醜陋嘅勝仗，就好似季初贏水晶宮2:0嗰類。
不過，衰就衰在佢兩位喺上半季成日受傷，搞到曼聯冇人負責埋門一腳，更令到對方唔驚曼聯嘅鋒線，夠膽壓前攻曼聯。𠵱家朗尼同尹佩斯已經出返嚟，佢兩位健健康康的話，絕對有力幫曼聯搶分！
睇咗一場桑馬達，覺得佢幾啱曼聯，一嚟已經適應咗英超，即插即用，二嚟佢雖然係攻中，但喺曼聯雙翼齊飛嘅體系入面，都做到貢獻。以莫耶斯嘅能力，小弟唔會寄望佢喺今季內可以轉變踢法，以桑馬達為核心踢中路進攻；但小弟有啲信心，佢可以利用桑馬達去改進佢雙翼齊飛嘅戰術。桑馬達長傳準，喺中路分邊同埋轉方向嘅能力唔錯，可以用傳球幫翼鋒搵空位。如果莫耶斯用得好，路爾斯華倫西亞同艾舒利楊格嘅威脅會更加大。
不得不提一點，下半季發力係莫耶斯嘅傳統，過去幾季，佢以前帶嘅愛華頓都係漸入佳境，越近季尾越踢得好。文：咖喱

Be careful man u ar